CCL跌到體無完膚討論區

開定

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

中原ＣＣＬ指數按周跌０﹒９１％，創２１周新低

暴跌0.91%之強

molamola😭

牙爺几時入市, 吾挽啦吾上街啦

牙爺淨係入一手樓
唔救救二手樓點搞牙

阿爺得鳩閒買d 幾廿年舊樓
近高鐵站新樓咪會買囉 又唔洗錢既

話牙爺睇好後市炒樓果d 先好笑

股市國家隊 億億聲咁泥牛入海托市 都有...睇好香港港市 賺幾千萬？真係笑大牙爺個口...心諗拎黎種票唔通又要畫出腸咩

佢地覺得阿爺要同香港人一齊炒樓
佢地覺得國家部門買樓為賺錢 你話笑死唔笑死
好明顯就係為左官員搭完高鐵有地方住啦 佢理得你賣幾錢姐 岩就買架啦 d錢反正國家既 唔通同你做按揭 慢慢供呀？
佢地班gogogo都痴線既

自己印到出嚟嘅錢都想賺是咪on9

經濟負增長，香港又降評級，股市又唔掂，等埋10月報告，再加空置稅再打擊班地產佬炒家，今次等睇班友收皮。

十月公佈新一季失業率...政府打晒開口牌 一定大升 入示威者數
然後十月十一月 金管局換人...soros ...

都冇成交，唔識跌

跌幅少到喊無咩意思

因為息口低, 而家咁睇, 香港好大機會要行滯脹.....

攬炒

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

冇升當贏

香港獨有文化 , 0.91% 叫暴跌.